敵疲我打！紅媒狙撃，TVB股價、收視齊失禁

節錄自「抵制TVB運動」
Facebook:
Telegram: @noTVB

無綫的收視持續下跌，昨日無綫公佈7月22日至28日的收視成績，可謂慘不忍睹，一向深得觀眾支持的《愛·回家之開心速遞》，竟然跌破25點，跨平台總收視只有24.4點（約157萬觀眾收看），相信是近半年來的新低點。譚俊彥和張振朗的新劇《包青天再起風雲》首周播出，不過跨平台總收視只有21.9點（約144萬觀眾收看），暫時成為19年無綫黃金檔三線劇首周最低收視的劇集。

TVB股價逆市跌2.15%，繼續在十年低位俳佪

抵制TVB運動，包括：
1. 呼籲身邊人罷看TVB，以後TVB任何節目都不看
2. 一人一信向通訊局投訴TVB，將投訴數字創新高
3. 呼籲商人拒絕在TVB落廣告
4. 呼籲餐廳老闆不要播放TVB
5. 呼籲各商場不要與TVB合作搞活動
我們支持良心商戶，會多作消費

誠邀各界加入「監察TVB行動組」🔬
Facebook:
Telegram:

愈接近成功愈唔可以停！

跨平台總收視只有21.9點

mytv人手refresh + 作大既商場收視都計

推

繼續努力 打到cctvb仆街

快D去廣告商facebook分享下用後感

大家一齊做轉台師

TVB冇野好睇
連新聞都唔睇 真系咩都唔洗睇
節目質素差 根本冇理由去睇TVB